是靚邊 - 多舊魚

早兩日係朋友屋企過平安夜，打左個不愉快邊爐
今日主場邊，處女下海試下片魚

阿姐話呢條珍珠鱲難度系數一粒星，適合新手

起柳勁樣衰切左兩下先發覺把刀唔夠利走去磨刀好似比狗咬咁

最後都呃得下人

起筷

都似模似樣

多謝詩
要繼續挑戰

牛丸可以轉行去賣魚

咁既手勢，會窮

講到把刀太鈍，諗起有一次用鉸剪劏魚

點解結果係點
我淨係試過剪雞成隻唔識切

𠝹得好辛苦，劏到溶溶爛爛，差點𠝹穿腸，後來呀媽拎把利刀出嚟先起到魚柳

雞其實要剪關節位之間嘅軟骨先會輕鬆。

我可摸耳過黎破你處？

仲有腸即係完全未劏，我都未試過，買親都係魚檔劏埋
你仲要用鉸剪自己搞都幾夠膽

我唔記得叫老闆幫我劏
惟有用手捏下捏下邊度腍身冇骨囉
魚內臟通常集中喺魚頭後面一個洞(腹腔)中

哈哈哈，撞下板就會進步架啦
今日魚檔阿姐本身想氹我買條斑仔，但我怕第一次會開爛啲肉浪費買條平既試下先

有個日本Youtuber 成日劏魚，可以觀摩下

太遲了

我以前做日餐，睇啲師傅劏左幾年魚，都真係幫到手

解魚模式，啟動

下次留俾我

想食，d魚片好正

支持

魚好滑同你隻手差唔多滑